我鐘意咗一個唔應該鐘意嘅人

佢係我一個好好既朋友，好照顧我感受，令我明白我呢個怪人都有被愛嘅感覺

我對於佢嘅感覺一直都克制住 因為我知可能會失去佢呢個朋友之外 佢亦都有個好愛佢嘅男朋友

我應該等佢 定放棄佢佢

你應該叫佢一齊出黎遊行

等～

但就算等得到，佢都可能唔愛我

Ok

屌同我一樣，佢有女朋友
唔知嗰感情可以抑壓到幾時，
我知佢同佢女朋友唔會分手，每日都被佢嘅溫柔慢性殺死緊

我以為自己已經放低咗佢 但原來我未放低到佢

有時會諗起佢微笑個樣

之後就望住佢將相

去表達俾對方知，讓自己無遺憾

其實佢sense唔sense到 有個男仔喺佢身邊幾年

仲記得你嗰日打嚟問我好答唔答應佢表白好

我都唔知點解可以係你兩個面前扮淡定 扮開心

佢有男朋友

so what?

Then why?

我愛你

咁你唔係鐘意人咩？

唔係

有啲時侯收到你嘅call真係會好開心

放棄啦
我就係搞到連朋友都冇得嘅嗰一個人

諗咁多做乜 遇到一個自己愛既人好難..
樣樣野都要諗到咁負面唔係好事 唔驚得咁多
你問心 你真係寧願錯過佢咩？

屌絲打我同你一樣我過左一個禮拜已經頂唔順 好想走

世界咁大 出去搵過個。
唔好盲目等

同巴打你一樣 但佢拒絕左我啦

一樣問題身邊嘅一個女仔好明自己，步伐一樣，方向一樣，但佢有男朋友，自己又同自己嘅女朋友嘈緊交，兩邊都分手邊緣

我男朋友就係鍾意咗第二個 又同時仲鍾意我
想我接受到有第三者 屌好撚難受

你知道就好

非假膠 因為最近離開咗香港個幾月
佢寂寞同睇到啲第三者有而我無嘅特質 覺得我唔夠人好 但其實每個人唔同唔係我哋嘅錯

所以返到香港我會同佢分硬手 兼捍衛自己嘅家園
心好痛

分啦 冇好結果

同你一樣呀清

放棄啦

好想死點解咁對我

咩

有冇人可以聽我呻下

你講我地就會聽

我唔想做第三者呀但我又好鍾意你

小弟係岩岩完中學嘅dse雞，本身有一個一齊咗2年嘅另一半。中學呢幾年身邊都有一個女仔嘅friend，而佢都有個拍咗年幾嘅男朋友, 雖然我地差唔多中四先熟，但喺dse呢條路上面大家都一直扶持住我同佢讀書都唔差，呢幾年我地都攞全級一、二。我地都講過希望大家考得好，入到A1。放榜出黎，我同佢考一樣嘅分，但大家都meet唔到各自A1嗰科嘅Lowest, 於是我疊埋心水入A2,。但佢真係好中意A1嗰科，所以有retake嘅念頭。呢段時間我地日日都傾計，主要都係放榜升學嘅野，但好多時都會講咗其他話題。佢提過佢覺得自己同男朋友步伐唔一樣，有啲辛苦；而呢一段時間我同我女朋友都經歷緊一樣問題（女朋友細我2年），我覺得大家嘅價值觀等等問題都唔可以行落去了。所以大家嘅感情都喺邊緣位。
呢段時間我一直都喺佢身邊，佢一話retake我就俾哂啲notes, 自己整tip題嘅筆記俾佢每日都同佢打氣，幫佢分析數據，仲應承咗佢遲啲會陪佢溫書。但我驚佢一直都感覺唔到，只當我係朋友/戰友...我唔知點做好

同埋大家都未散，我都唔知點算...我真係好犯賤

最後點

而家仲係同佢一直傾緊 幫佢打氣
但佢仲俾緊時間佢男朋友
我好煩 唔知點算好 好想了斷...

以為自己夢遊留咗言I know that feel bro.jpg
最快let it go嘅方法就係搵過另一個
加油呀絲打 共勉之

加油 好多時都係相見恨晚 但如果你太早識佢你又未必會鍾意人 呢個世界就係咁 遺憾係佔大多數

陳奕迅「如若早三五年相見 何來內心交戰」

我相信佢會係同我差唔多步伐 有住同樣方向嘅女仔... 我真係好想有佢喺身邊

救命

唔知仲可以點

佢冇搵你？

你應該停止出膠post

出post都唔俾

每日都keep住傾 同佢溫書

加油

好想佢知 但唔敢越界

等啱嘅moment 同埋要分咗手先

係 我應承咗佢入到大學會帶佢入去圖書館溫書

不過你地考咁高分 真係將就唔到？

無論如何 唔好衝動

將就唔到咩？

入a2

GAY

唔係 真係唔係..

暖男定man

等到佢結婚

你只要搵到第二個 （即使你唔係話好鐘意）
慢慢你唔會再對黎個人有感覺

人唔會長情到老

你以為

有個男人之前追左我兩年
果時拒絕左佢 因果時我有男朋友
到佢而定有女朋友 有同我講佢唔係話好鐘意佢 值佢好女仔黎
而家 大家都係好普通既朋友
會一大班人玩 我唔覺佢有咩野

2樣都係